第一次對女有好感 但佢有男朋友

本身自己由細到大都好少同唔敢同同齡女性傾計，所以一直a0而且冇女仔fd。
大咗開始番工開始習慣 同女性傾計，番咗份新工識咗個女仔，番工會一齊食吓晏，佢算係我第一個會平時私下(非工作番學) 會傾計嘅女性朋友，同時我對佢有啲好感，但我後尾知道佢原來有男朋友。

我應該繼續扮冇野做普通朋友
定慢慢疏遠佢 等自己慢慢忘記

我真係唔識處理

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

支持

慘

對手得翻一個

溝啦

睇對方對你有無意思

你唔係鍾意佢 你只係接觸得太少女人

唔好咁摺，出去玩多d無野嘅la

普通好感姐，過幾日無事

我都有諗過呢個可能，就係太少經驗，自己都唔知係咪錯覺

我都想，但每次佢揾我whatsApp ,我就又開始覺得頹。

或者試返男人

先第一次 你以後仲有好多次

好感同鍾意分清楚

你冇乜經驗都好難同佢男朋友爭，講真。
儲多 d經驗，識多 d人先啦

搶佢條仔囉，橫掂你gay開

我會選擇直接放棄
1比你搶到都冇用2手飯黎
我就食開一手飯
2如果今日你搶到佢姐係話第2日佢都會比第4者搶到
放棄吧
一街都係飛機周街都係女

其實要點分？
好煩惱

不gay

明知自己A0仲講到個女仔你想追就一定追到手咁
仲講到咁多concern

未開始追點知得唔得，不過我都明就算追佢都未必會簡我, 所以我只係諗緊等佢散再追，定直接放棄。 定只係自己經驗少嘅錯覺